點解一日之內可以不斷

大雨 -> 停雨 -> 大雨 -> 停雨

食飯->屙屎->食飯->屙屎
咪一樣，有咩唔得

今晚又系咁

我食完飯都去左屙屎